有無人知個笑話其實咩...

Interviewer: How much milk do these cows give?

Farmer: Which one? The Black one or the brown one?

Interviewer: Brown one.

Farmer: A couple of litres per day.

Interviewer: And the black one?

Farmer: A couple of litres per day.

Interviewer(naturally a bit flummoxed): I see. What do you give them to eat?

Farmer: Which one? Black or brown?

Interviewer: Black.

Farmer: It eats grass.

Interviewer: And the other one?

Farmer: Grass.

Interviewer(now annoyed) : Why do you keep asking which one when the answers are the same?!

Farmer: Because the black one’s mine.

Interviewer: Oh, and the brown one?

Farmer: It’s also mine.

點解鬼美覺得好好笑... 我笑唔出

推

係幾得意

個笑點係邊?

個笑話 後半段係幾好笑

好on9

好正

笑點係個農夫玩野囉

Which one? The black one or the brown one?

The farmer tried to lead the interviewer that there are differences between two cows. But actually there is not.

高汁

Btw其實係笑鳩個農夫玩嘢啫 個人覺得幾好笑

其實都係輕鬆吓 冇必要放到個笑點咁高

Where is the haha point
I dunno
I laughed

都唔好笑

下 好撚正喎

A 70 year old man went for a Sperm Test. The Doctor gave him a bottle to collect sperm. The next day, the man came with the empty bottle & said he tried with his left hand then right hand. Then his wife tried with her left hand & right hand. Then his daughter-in-law tried with both hands & mouth. Then the neighbor's wife & daughter tried the same way..but could not open the damn Bottle....!!

Teacher: Why didn't you come school yesterday? Student: my dad's in the hospital. 7days later, Teacher: is your dad still in the hospital? Student:Yes.... he's a doctor

If four people having sex its foursome.. if three people having sex then its called threesome.. so finally i understood why people keep calling themselves handsome!

撚狗咁撚

最低第一次聽笑撚左

依個好笑

一條女都冇

我自己覺得好正

A cockroach's last word to Andrew:
'Go ahead, kill me coward. You are just jealous i make your wife scream more than u do when i climb her'

Most men have an inborn talent of recognising women from behind...
It's called Ass'trology...

A man goes to the doctor and says, "Doctor, wherever I touch, it hurts."
The doctor asks, "What do you mean?"
The man says, "When I touch my shoulder, it really hurts. If I touch my knee - OUCH! When I touch my forehead, it really, really hurts."
The doctor says, "I know what's wrong with you - you've broken your finger!"

有意思

其他好好笑 好高汁

竟然有人話唔好笑